(一齊黎賀一賀佢) 新鴻基新商場V Walk年中空降南昌！！

維基寫7月26號開張（唔知準唔準），總之新商場實有好多傳媒朋友

我地唔可以比佢開張咁冷清，多d人去旺一旺個場先啦
南昌站搭車又方便，聯繫哂港九新界既朋友

推比多d人睇有新商場行呀！

我住果頭，一定過去參觀

約埋大班兄弟去撐場啦，搭西鐵又方便，荃灣線都近，過海經香港站都好快，實好多生意

推

推比多d 人知

個名改得咁好呀
V煞 Walk

如果帶呢個面具行商場會點

南昌新商場V Walk位於港鐵南昌站上蓋，交通便利，預計在2019年第三季開幕。商場佔地30萬平方呎，長達400米，面向海景，匯集約150間商店，當中包括戲院、美食、美妝、潮流服飾。在早前，嘉禾院線已宣布進駐商場，大概開設5個影院，提供逾 400 個座位。美食方面，STARBUCKS、天仁茗茶、茶木、牛角燒肉專門店、峰壽司、原味家作等等人氣店鋪都已經確定開店。而最近，服裝品牌UNIQLO亦宣布進駐。

咁多野行，淨係睇個海景都抵哂啦

嚇撚死班業主同大陸旅客

好開心又有新地商場可以去支持

最緊要新開張，大家唔好第一日就搞到d商戶無生意做
好唔吉利架麻

各位人地新開張，千祈唔好搞到人地呀

日日幾百人旺丁都好

推呀，無人鍾意行商場

Push

過咗721再推啦

和理非活動，no飲管

推一推

推

陳生好似會到

再推